


Question 1: constitutional, declaration (portmanteaux)

a. declarational (portmanteaux)
b. remarkonstitutional (portmanteaux)
c. pledgeucational (entendrepeneur)
d. constitutiondeclaration (portmanteaux)
e. pledgeislature (entendrepeneur)
f. pledgeislative (entendrepeneur)
Other



Question 2: warm, messenger (charmanteau)

a. warsenger (charmanteau)
b. welcomeunication (entendrepeneur)
c. warmenger (charmanteau)
d. warmsenger (charmanteau)
e. welcommand (entendrepeneur)
f. careand (entendrepeneur)
Other



Question 3: broker, consumer (portmanteaux)

a. businessmanufacturer (entendrepeneur)
b. developliance (entendrepeneur)
c. consumerchant (portmanteaux)
d. complaintsecurities (portmanteaux)
e. middlemanufacturer (entendrepeneur)
f. brokonsumer (portmanteaux)
Other



Question 4: wider, honey (portmanteaux)

a. shrunkomprehensive (portmanteaux)
b. outcider (entendrepeneur)
c. baconsider (entendrepeneur)
d. audienceweetness (portmanteaux)
e. widerbs (portmanteaux)
f. smallt (entendrepeneur)
Other



Question 5: viii, donation (charmanteau)

a. viionation (charmanteau)
b. NULL (entendrepeneur)
c. vionation (charmanteau)
d. NULL (entendrepeneur)
e. NULL (entendrepeneur)
f. vination (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: comparative, father (charmanteau)

a. comparent (entendrepeneur)
b. compather (charmanteau)
c. compfather (charmanteau)
d. stepsonalysis (entendrepeneur)
e. grandsonalysis (entendrepeneur)
f. comparather (charmanteau)
Other



Question 7: longest, dover (portmanteaux)

a. longesthompson (portmanteaux)
b. longestownship (portmanteaux)
c. brooklyninterrupted (entendrepeneur)
d. brooklynbroken (entendrepeneur)
e. longestorpedo (portmanteaux)
f. britaininterrupted (entendrepeneur)
Other



Question 8: legendary, holocaust (charmanteau)

a. legendocaust (charmanteau)
b. victimaze (entendrepeneur)
c. mythologicalamity (entendrepeneur)
d. cataclysamaze (entendrepeneur)
e. legenocaust (charmanteau)
f. legocaust (charmanteau)
Other



Question 9: appointed, advertisement (charmanteau)

a. appointement (charmanteau)
b. horder (entendrepeneur)
c. appointedment (charmanteau)
d. billborder (entendrepeneur)
e. billbordain (entendrepeneur)
f. apportisement (charmanteau)
Other



Question 10: impossible, men (charmanteau)

a. sonobtainable (entendrepeneur)
b. impossiblemen (charmanteau)
c. impossiblen (charmanteau)
d. sonavoidable (entendrepeneur)
e. sonacceptable (entendrepeneur)
f. impen (charmanteau)
Other
