


Question 1: soft, laser (charmanteau)

a. sofer (charmanteau)
b. slaser (charmanteau)
c. softer (charmanteau)
d. radark (entendrepeneur)
e. flexibletraviolet (entendrepeneur)
f. pinkjet (entendrepeneur)
Other



Question 2: collectible, influence (charmanteau)

a. colluence (charmanteau)
b. pewterect (entendrepeneur)
c. colfluence (charmanteau)
d. collecdirect (entendrepeneur)
e. slantique (entendrepeneur)
f. collence (charmanteau)
Other



Question 3: legendary, star (charmanteau)

a. legendarr (charmanteau)
b. superstarry (entendrepeneur)
c. letar (charmanteau)
d. superstarlet (entendrepeneur)
e. lestar (charmanteau)
f. superstardom (entendrepeneur)
Other



Question 4: hardcover, administrator (charmanteau)

a. memoirchivist (entendrepeneur)
b. hardcostrator (charmanteau)
c. hardcistrator (charmanteau)
d. hardconistrator (charmanteau)
e. memoirbitrator (entendrepeneur)
f. memoirchitect (entendrepeneur)
Other



Question 5: scenic, mind (portmanteaux)

a. icontemplation (entendrepeneur)
b. heartist (entendrepeneur)
c. consciencepoiled (entendrepeneur)
d. scend (portmanteaux)
e. minic (portmanteaux)
f. mindesignation (portmanteaux)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: magnetic, option (charmanteau)

a. magneption (charmanteau)
b. electricuest (entendrepeneur)
c. magnetion (charmanteau)
d. electricuirement (entendrepeneur)
e. dilemmachanical (entendrepeneur)
f. magnoption (charmanteau)
Other



Question 7: constitutional, trailer (portmanteaux)

a. inherentrailer (portmanteaux)
b. lorrypublic (entendrepeneur)
c. constrailer (portmanteaux)
d. titutional (portmanteaux)
e. engineconstitutional (entendrepeneur)
f. cabinconstitutional (entendrepeneur)
Other



Question 8: unlimited, teacher (portmanteaux)

a. unlimitedministrator (portmanteaux)
b. friendless (entendrepeneur)
c. unlimiteacher (portmanteaux)
d. educationlimited (portmanteaux)
e. guaranteacher (entendrepeneur)
f. guaranteach (entendrepeneur)
Other



Question 9: incoming, side (portmanteaux)

a. righthandle (entendrepeneur)
b. foreignother (entendrepeneur)
c. positioncoming (portmanteaux)
d. incominglish (portmanteaux)
e. dimensioncoming (portmanteaux)
f. youngcle (entendrepeneur)
Other



Question 10: thousand, waterproof (portmanteaux)

a. lightweighty (entendrepeneur)
b. manyoprene (entendrepeneur)
c. thousandurable (portmanteaux)
d. thousanderwater (entendrepeneur)
e. thousandrying (portmanteaux)
f. thousandiaper (portmanteaux)
Other
