


Question 1: animal, obituaries (portmanteaux)

a. citationsoological (portmanteaux)
b. tributesanctuary (portmanteaux)
c. obituariesoological (portmanteaux)
d. morguean (entendrepeneur)
e. cetaceanouncement (entendrepeneur)
f. dolphinouncement (entendrepeneur)
Other



Question 2: intellectual, dependence (portmanteaux)

a. dependencophisticated (portmanteaux)
b. dependencychological (portmanteaux)
c. reactionarelation (entendrepeneur)
d. literarelation (entendrepeneur)
e. developpress (entendrepeneur)
f. dependenctellectual (portmanteaux)
Other



Question 3: brief, minister (charmanteau)

a. magistrateforward (entendrepeneur)
b. briefister (charmanteau)
c. pithyologian (entendrepeneur)
d. brienister (charmanteau)
e. briester (charmanteau)
f. lengthyologian (entendrepeneur)
Other



Question 4: other, sample (charmanteau)

a. nearbyopsy (entendrepeneur)
b. othersample (charmanteau)
c. reviewsual (entendrepeneur)
d. certainalysis (entendrepeneur)
e. othle (charmanteau)
f. othermple (charmanteau)
Other



Question 5: permanent, scientist (portmanteaux)

a. lastronaut (entendrepeneur)
b. permanentst (portmanteaux)
c. scienpermanent (portmanteaux)
d. genetisustain (entendrepeneur)
e. lastrophysicist (entendrepeneur)
f. exhibitscientist (portmanteaux)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: democratic, melbourne (portmanteaux)

a. queenslandemocratic (portmanteaux)
b. plymouthoritarian (entendrepeneur)
c. governmentreal (entendrepeneur)
d. memocratic (portmanteaux)
e. demelbourne (portmanteaux)
f. republikentucky (entendrepeneur)
Other



Question 7: unnecessary, transportation (charmanteau)

a. unnecestation (charmanteau)
b. unnecessation (charmanteau)
c. unferry (entendrepeneur)
d. childcareoneous (entendrepeneur)
e. highwaysteful (entendrepeneur)
f. unnecesation (charmanteau)
Other



Question 8: rational, vegetable (charmanteau)

a. ratible (charmanteau)
b. rationable (charmanteau)
c. kitchenbiased (entendrepeneur)
d. ratitable (charmanteau)
e. bananalytical (entendrepeneur)
f. conscientiousparagus (entendrepeneur)
Other



Question 9: possible, yarn (portmanteaux)

a. spunavoidable (entendrepeneur)
b. spinterest (entendrepeneur)
c. yassible (portmanteaux)
d. spinconceivable (entendrepeneur)
e. yarnecessary (portmanteaux)
f. porn (portmanteaux)
Other



Question 10: dietary, goal (portmanteaux)

a. obstacleesterol (entendrepeneur)
b. endietary (portmanteaux)
c. caloricuirement (entendrepeneur)
d. scoredietary (portmanteaux)
e. obstacaloric (entendrepeneur)
f. targetsupplementation (portmanteaux)
Other
