


Question 1: another, marathon (portmanteaux)

a. marathonto (entendrepeneur)
b. marathnother (portmanteaux)
c. againdurance (entendrepeneur)
d. runother (portmanteaux)
e. nearbike (entendrepeneur)
f. athon (portmanteaux)
Other



Question 2: sacred, selection (portmanteaux)

a. favoriteernal (entendrepeneur)
b. repertoiarchaic (entendrepeneur)
c. heartselection (portmanteaux)
d. selectionalienable (portmanteaux)
e. relicselection (portmanteaux)
f. processoteric (entendrepeneur)
Other



Question 3: mild, teacher (charmanteau)

a. downwriter (entendrepeneur)
b. milteacher (charmanteau)
c. mileacher (charmanteau)
d. mildeacher (charmanteau)
e. wimpyanist (entendrepeneur)
f. serioassist (entendrepeneur)
Other



Question 4: usual, webcam (portmanteaux)

a. masturbateypical (entendrepeneur)
b. pixpect (entendrepeneur)
c. frequentestified (portmanteaux)
d. commonplacepeakerphone (portmanteaux)
e. pixtraordinary (entendrepeneur)
f. ethernetraditional (portmanteaux)
Other



Question 5: brunette, window (portmanteaux)

a. doorwaytress (entendrepeneur)
b. wintte (portmanteaux)
c. displady (entendrepeneur)
d. brunetteransept (portmanteaux)
e. brunedow (portmanteaux)
f. hallwaytress (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: offensive, suspension (portmanteaux)

a. backsuspension (portmanteaux)
b. suspensive (portmanteaux)
c. absenceivil (entendrepeneur)
d. repaytron (entendrepeneur)
e. dispareject (entendrepeneur)
f. offensispension (portmanteaux)
Other



Question 7: british, grey (charmanteau)

a. bombeige (entendrepeneur)
b. brity (charmanteau)
c. britey (charmanteau)
d. americolor (entendrepeneur)
e. britrey (charmanteau)
f. violetalian (entendrepeneur)
Other



Question 8: adult, publisher (charmanteau)

a. periodulthood (entendrepeneur)
b. periodult (entendrepeneur)
c. revyouth (entendrepeneur)
d. adultsher (charmanteau)
e. adulsher (charmanteau)
f. adultublisher (charmanteau)
Other



Question 9: fundamental, crisis (portmanteaux)

a. significontagion (entendrepeneur)
b. harmonicrisis (portmanteaux)
c. bedrockrisis (portmanteaux)
d. long-termoil (entendrepeneur)
e. crisindamental (portmanteaux)
f. universolution (entendrepeneur)
Other



Question 10: liable, lime (portmanteaux)

a. strawberequire (entendrepeneur)
b. basallow (entendrepeneur)
c. strawberrysponsibility (portmanteaux)
d. determanure (entendrepeneur)
e. negligencetrawberry (portmanteaux)
f. magnesiumprisonment (portmanteaux)
Other
