


Question 1: optical, division (portmanteaux)

a. siliconfer (entendrepeneur)
b. thermaltiplication (entendrepeneur)
c. dical (portmanteaux)
d. divisionterferometer (portmanteaux)
e. optivision (portmanteaux)
f. siliconglomerate (entendrepeneur)
Other



Question 2: minimal, advancement (portmanteaux)

a. prosperadic (entendrepeneur)
b. propertunity (entendrepeneur)
c. advancemenimal (portmanteaux)
d. breakthroughdimentary (entendrepeneur)
e. advancementropical (portmanteaux)
f. mint (portmanteaux)
Other



Question 3: spanking, aspect (portmanteaux)

a. eroticancern (entendrepeneur)
b. spct (portmanteaux)
c. eroticandition (entendrepeneur)
d. eroticonsider (entendrepeneur)
e. aspanking (portmanteaux)
f. aspectantrum (portmanteaux)
Other



Question 4: swiss, volume (charmanteau)

a. svolume (charmanteau)
b. krautput (entendrepeneur)
c. swislume (charmanteau)
d. swime (charmanteau)
e. memoirgentinian (entendrepeneur)
f. monografrican (entendrepeneur)
Other



Question 5: brave, bowl (charmanteau)

a. spaghetimor (entendrepeneur)
b. bravl (charmanteau)
c. pastanacious (entendrepeneur)
d. browl (charmanteau)
e. brawl (charmanteau)
f. pumpkindomitable (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: conscious, belief (charmanteau)

a. consciouf (charmanteau)
b. conscioassert (entendrepeneur)
c. consciousumption (entendrepeneur)
d. conlief (charmanteau)
e. purposephilosophy (entendrepeneur)
f. colief (charmanteau)
Other



Question 7: distant, customer (portmanteaux)

a. farawaiter (entendrepeneur)
b. nearbuyer (entendrepeneur)
c. custont (portmanteaux)
d. customerarth (portmanteaux)
e. pricy (entendrepeneur)
f. distamer (portmanteaux)
Other



Question 8: same, cambridge (charmanteau)

a. repeton (entendrepeneur)
b. thinggland (entendrepeneur)
c. saambridge (charmanteau)
d. samebridge (charmanteau)
e. sambridge (charmanteau)
f. britainother (entendrepeneur)
Other



Question 9: ugly, interest (portmanteaux)

a. unnecessarea (entendrepeneur)
b. importancecrofulous (portmanteaux)
c. obnoxioastonish (entendrepeneur)
d. scarea (entendrepeneur)
e. womanterest (portmanteaux)
f. uglagerness (portmanteaux)
Other



Question 10: slow, leisure (portmanteaux)

a. cumbersomeusement (entendrepeneur)
b. seisure (portmanteaux)
c. lslow (portmanteaux)
d. hampersuit (entendrepeneur)
e. leisurerksome (portmanteaux)
f. progrest (entendrepeneur)
Other
