


Question 1: genetic, factory (charmanteau)

a. genectory (charmanteau)
b. industriallelic (entendrepeneur)
c. genactory (charmanteau)
d. genefactory (charmanteau)
e. engineeticist (entendrepeneur)
f. dairyproductive (entendrepeneur)
Other



Question 2: sorted, overhead (portmanteaux)

a. clearancorted (portmanteaux)
b. swaperation (entendrepeneur)
c. treerrange (entendrepeneur)
d. swaperate (entendrepeneur)
e. abovegroundifferentiated (portmanteaux)
f. abovegroundenomination (portmanteaux)
Other



Question 3: disappointed, congo (portmanteaux)

a. rwandasappointed (portmanteaux)
b. zaireitate (entendrepeneur)
c. europeset (entendrepeneur)
d. zaireunnerve (entendrepeneur)
e. swazilandisappointed (portmanteaux)
f. ugandasappointed (portmanteaux)
Other



Question 4: wide, pontiac (portmanteaux)

a. pontiacomprehensive (portmanteaux)
b. saginawrmous (entendrepeneur)
c. tecumsehgnificant (entendrepeneur)
d. enormouskegon (entendrepeneur)
e. pontiaconsiderable (portmanteaux)
f. pontiacomfortable (portmanteaux)
Other



Question 5: closest, vision (portmanteaux)

a. utopiaquivalent (portmanteaux)
b. closesion (portmanteaux)
c. gold (entendrepeneur)
d. closestategy (portmanteaux)
e. niceight (entendrepeneur)
f. wideeology (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: selective, cookie (charmanteau)

a. seleckie (charmanteau)
b. selectokie (charmanteau)
c. lollipoportunist (entendrepeneur)
d. selecokie (charmanteau)
e. aggressipe (entendrepeneur)
f. discriminatoreo (entendrepeneur)
Other



Question 7: automatic, fibre (portmanteaux)

a. tensileect (entendrepeneur)
b. copperpetual (entendrepeneur)
c. flaxident (entendrepeneur)
d. compositeransmission (portmanteaux)
e. fibreglasspontaneous (portmanteaux)
f. fibreth (portmanteaux)
Other



Question 8: alone, youth (portmanteaux)

a. menyhow (entendrepeneur)
b. fifalone (portmanteaux)
c. juvenilone (portmanteaux)
d. menymore (entendrepeneur)
e. menyway (entendrepeneur)
f. youthfulone (portmanteaux)
Other



Question 9: early, rocket (charmanteau)

a. aircrafternoon (entendrepeneur)
b. earlycket (charmanteau)
c. spacecrafternoon (entendrepeneur)
d. hovercrafternoon (entendrepeneur)
e. earrocket (charmanteau)
f. earlocket (charmanteau)
Other



Question 10: dozen, campaign (charmanteau)

a. numeroassault (entendrepeneur)
b. countlassault (entendrepeneur)
c. dozampaign (charmanteau)
d. dozenpaign (charmanteau)
e. hundredvertisement (entendrepeneur)
f. dopaign (charmanteau)
Other
