


Question 1: fluid, camcorder (charmanteau)

a. viscassette (entendrepeneur)
b. fluidcorder (charmanteau)
c. minidiscursive (entendrepeneur)
d. fluorder (charmanteau)
e. fluidorder (charmanteau)
f. mucousette (entendrepeneur)
Other



Question 2: according, owner (charmanteau)

a. sonder (entendrepeneur)
b. accorwner (charmanteau)
c. acowner (charmanteau)
d. grandsunder (entendrepeneur)
e. accowner (charmanteau)
f. amongcle (entendrepeneur)
Other



Question 3: intelligent, decade (charmanteau)

a. intelligencade (charmanteau)
b. weekendertain (entendrepeneur)
c. humonth (entendrepeneur)
d. intellecade (charmanteau)
e. periodapt (entendrepeneur)
f. intelcade (charmanteau)
Other



Question 4: undefined, storage (portmanteaux)

a. amorfacility (entendrepeneur)
b. datandefined (portmanteaux)
c. managemuntouched (entendrepeneur)
d. orage (portmanteaux)
e. maintenuncertain (entendrepeneur)
f. storandefined (portmanteaux)
Other



Question 5: unknown, architect (charmanteau)

a. exactor (entendrepeneur)
b. unkitect (charmanteau)
c. undeterminedustrialist (entendrepeneur)
d. unchitect (charmanteau)
e. economisterious (entendrepeneur)
f. unknowect (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: impressive, business (charmanteau)

a. fashunnerve (entendrepeneur)
b. politicscel (entendrepeneur)
c. impressives (charmanteau)
d. entreprunnerve (entendrepeneur)
e. imprusiness (charmanteau)
f. impressiveness (charmanteau)
Other



Question 7: printable, modem (portmanteaux)

a. modentable (portmanteaux)
b. faxess (entendrepeneur)
c. primodem (portmanteaux)
d. telecomplimentary (entendrepeneur)
e. telecomprehensible (entendrepeneur)
f. isprintable (portmanteaux)
Other



Question 8: micro, silicon (charmanteau)

a. thermaluminium (entendrepeneur)
b. microcon (charmanteau)
c. bacterialuminium (entendrepeneur)
d. thermalybdenum (entendrepeneur)
e. microlicon (charmanteau)
f. micron (charmanteau)
Other



Question 9: bald, election (portmanteaux)

a. balction (portmanteaux)
b. hairlassembly (entendrepeneur)
c. eled (portmanteaux)
d. hairyelect (entendrepeneur)
e. baldemocrats (portmanteaux)
f. unshavenouncement (entendrepeneur)
Other



Question 10: operational, jacket (portmanteaux)

a. anorakademic (entendrepeneur)
b. jackonal (portmanteaux)
c. turtleneckonomical (entendrepeneur)
d. turtleneckonomic (entendrepeneur)
e. jacketraining (portmanteaux)
f. operatijacket (portmanteaux)
Other
