


Question 1: epic, dishes (charmanteau)

a. ovenforgettable (entendrepeneur)
b. epices (charmanteau)
c. epiches (charmanteau)
d. epishes (charmanteau)
e. seasonforgettable (entendrepeneur)
f. kitchenforgettable (entendrepeneur)
Other



Question 2: common, word (portmanteaux)

a. commontelligence (portmanteaux)
b. frequentranslates (portmanteaux)
c. remarkommon (portmanteaux)
d. acronimport (entendrepeneur)
e. synonymplication (entendrepeneur)
f. synonimport (entendrepeneur)
Other



Question 3: hebrew, realtor (portmanteaux)

a. babylontrepreneur (entendrepeneur)
b. isrealty (entendrepeneur)
c. hebrealtor (portmanteaux)
d. brokerageyptian (entendrepeneur)
e. reabrew (portmanteaux)
f. israelor (portmanteaux)
Other



Question 4: prohibited, metallic (portmanteaux)

a. silverboten (entendrepeneur)
b. melodecree (entendrepeneur)
c. coppermissible (entendrepeneur)
d. firearmetallic (portmanteaux)
e. metd (portmanteaux)
f. prohibitallic (portmanteaux)
Other



Question 5: aged, instrumentation (charmanteau)

a. agnstrumentation (charmanteau)
b. calibrationemployed (entendrepeneur)
c. carecraft (entendrepeneur)
d. agementation (charmanteau)
e. agmentation (charmanteau)
f. circanfiguration (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: comprehensive, conspiracy (charmanteau)

a. impresspionage (entendrepeneur)
b. comprespiracy (charmanteau)
c. compiracy (charmanteau)
d. practicollusion (entendrepeneur)
e. pertinentrigue (entendrepeneur)
f. comspiracy (charmanteau)
Other



Question 7: boolean, area (portmanteaux)

a. valiter (entendrepeneur)
b. NULL (entendrepeneur)
c. boolarea (portmanteaux)
d. areanitialization (portmanteaux)
e. literain (entendrepeneur)
f. arean (portmanteaux)
Other



Question 8: spectacular, description (portmanteaux)

a. despectacular (portmanteaux)
b. referencepectacular (portmanteaux)
c. outrageoustification (entendrepeneur)
d. attributeiful (entendrepeneur)
e. gorgeoustification (entendrepeneur)
f. spectaculcription (portmanteaux)
Other



Question 9: generous, detective (portmanteaux)

a. generoutective (portmanteaux)
b. excelroy (entendrepeneur)
c. kindetective (portmanteaux)
d. excelapd (entendrepeneur)
e. forthwriter (entendrepeneur)
f. deterous (portmanteaux)
Other



Question 10: interracial, hypothesis (charmanteau)

a. interrothesis (charmanteau)
b. interrathesis (charmanteau)
c. lesbianalysis (entendrepeneur)
d. sexplanation (entendrepeneur)
e. interrachesis (charmanteau)
f. phenomenonwhite (entendrepeneur)
Other
