


Question 1: elect, reflection (portmanteaux)

a. declareity (entendrepeneur)
b. electransmission (portmanteaux)
c. convinsight (entendrepeneur)
d. reflectioncumbent (portmanteaux)
e. praffirm (entendrepeneur)
f. electestament (portmanteaux)
Other



Question 2: painful, sleep (charmanteau)

a. peep (charmanteau)
b. pleep (charmanteau)
c. painfleep (charmanteau)
d. distrest (entendrepeneur)
e. deprest (entendrepeneur)
f. torturoasleep (entendrepeneur)
Other



Question 3: prescribed, auction (charmanteau)

a. galacate (entendrepeneur)
b. prescribection (charmanteau)
c. prescribetion (charmanteau)
d. decreesale (entendrepeneur)
e. prescribction (charmanteau)
f. allotery (entendrepeneur)
Other



Question 4: angry, star (charmanteau)

a. embarrasstronomer (entendrepeneur)
b. anstar (charmanteau)
c. angr (charmanteau)
d. antar (charmanteau)
e. anxioustronomer (entendrepeneur)
f. wrathlete (entendrepeneur)
Other



Question 5: thin, compatibility (charmanteau)

a. narrowbust (entendrepeneur)
b. thinatibility (charmanteau)
c. thimpatibility (charmanteau)
d. thiconnect (entendrepeneur)
e. slimplement (entendrepeneur)
f. thompatibility (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: literary, cage (portmanteaux)

a. gearboxupplement (portmanteaux)
b. doorator (entendrepeneur)
c. heavyweightranslation (portmanteaux)
d. insideeological (entendrepeneur)
e. shackademic (entendrepeneur)
f. elephantranslator (portmanteaux)
Other



Question 7: vulnerable, template (portmanteaux)

a. templalnerable (portmanteaux)
b. vulate (portmanteaux)
c. functionprepared (entendrepeneur)
d. difficultemplate (portmanteaux)
e. templattract (entendrepeneur)
f. scarticle (entendrepeneur)
Other



Question 8: amazing, skin (charmanteau)

a. amskin (charmanteau)
b. sebaceoastonish (entendrepeneur)
c. amkin (charmanteau)
d. surfacetound (entendrepeneur)
e. sebaceoastound (entendrepeneur)
f. askin (charmanteau)
Other



Question 9: hundred, version (charmanteau)

a. fourigin (entendrepeneur)
b. updeighty (entendrepeneur)
c. hunversion (charmanteau)
d. threemake (entendrepeneur)
e. hundersion (charmanteau)
f. hundversion (charmanteau)
Other



Question 10: vulnerable, service (portmanteaux)

a. weakenect (entendrepeneur)
b. servantrustworthy (entendrepeneur)
c. appendixervice (portmanteaux)
d. vuce (portmanteaux)
e. servilnerable (portmanteaux)
f. maintenunsettle (entendrepeneur)
Other
