


Question 1: outdoor, restriction (portmanteaux)

a. restrictionenclosed (portmanteaux)
b. arbitraerial (entendrepeneur)
c. outdoorestriction (portmanteaux)
d. freedomestic (entendrepeneur)
e. curban (entendrepeneur)
f. restdoor (portmanteaux)
Other



Question 2: expensive, snapshot (charmanteau)

a. overvuseless (entendrepeneur)
b. expot (charmanteau)
c. expenshot (charmanteau)
d. expensivehot (charmanteau)
e. viewseless (entendrepeneur)
f. viewpointless (entendrepeneur)
Other



Question 3: spare, beaver (charmanteau)

a. saver (charmanteau)
b. speaver (charmanteau)
c. spaver (charmanteau)
d. creekonsider (entendrepeneur)
e. creerrange (entendrepeneur)
f. borrowdent (entendrepeneur)
Other



Question 4: classic, reduction (charmanteau)

a. resultimate (entendrepeneur)
b. clastion (charmanteau)
c. classiduction (charmanteau)
d. classiuction (charmanteau)
e. quintessentiallyviation (entendrepeneur)
f. iconcomitant (entendrepeneur)
Other



Question 5: motor, harmony (charmanteau)

a. moharmony (charmanteau)
b. outboarderliness (entendrepeneur)
c. motormony (charmanteau)
d. torquehestration (entendrepeneur)
e. stepperfect (entendrepeneur)
f. motarmony (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: petite, cork (portmanteaux)

a. excellediminutive (portmanteaux)
b. sheepskinny (entendrepeneur)
c. demurtle (entendrepeneur)
d. blanconstituency (portmanteaux)
e. woodenassuming (entendrepeneur)
f. blancork (portmanteaux)
Other



Question 7: ethical, velocity (charmanteau)

a. phothonest (entendrepeneur)
b. photontological (entendrepeneur)
c. ethvelocity (charmanteau)
d. ethicality (charmanteau)
e. photonesty (entendrepeneur)
f. ethelocity (charmanteau)
Other



Question 8: false, notice (charmanteau)

a. falce (charmanteau)
b. falotice (charmanteau)
c. ludicreceive (entendrepeneur)
d. deceeven (entendrepeneur)
e. falice (charmanteau)
f. unrealize (entendrepeneur)
Other



Question 9: floral, physic (portmanteaux)

a. physicistributes (portmanteaux)
b. floristronomy (entendrepeneur)
c. decordial (entendrepeneur)
d. herbaceoustronomy (entendrepeneur)
e. paduappendages (portmanteaux)
f. paduanflorescence (portmanteaux)
Other



Question 10: thousand, sake (portmanteaux)

a. fewniform (entendrepeneur)
b. thousandammit (portmanteaux)
c. thousandesire (portmanteaux)
d. manyway (entendrepeneur)
e. tenyway (entendrepeneur)
f. thousandrink (portmanteaux)
Other
