


Question 1: enabling, string (charmanteau)

a. theoryquire (entendrepeneur)
b. spurl (entendrepeneur)
c. enstring (charmanteau)
d. enabltring (charmanteau)
e. entring (charmanteau)
f. woodwinduce (entendrepeneur)
Other



Question 2: several, prevention (portmanteaux)

a. methoditional (entendrepeneur)
b. successation (entendrepeneur)
c. preventiondividual (portmanteaux)
d. hundreduction (entendrepeneur)
e. preveral (portmanteaux)
f. severevention (portmanteaux)
Other



Question 3: acid, representation (charmanteau)

a. acpresentation (charmanteau)
b. chlorideentity (entendrepeneur)
c. residuality (entendrepeneur)
d. acidentation (charmanteau)
e. hydroxideentity (entendrepeneur)
f. acipresentation (charmanteau)
Other



Question 4: appointed, bathroom (charmanteau)

a. houset (entendrepeneur)
b. approom (charmanteau)
c. awardrobe (entendrepeneur)
d. outhoust (entendrepeneur)
e. appothroom (charmanteau)
f. appoathroom (charmanteau)
Other



Question 5: rental, vacation (portmanteaux)

a. retreatail (entendrepeneur)
b. renton (portmanteaux)
c. summertimeeshare (entendrepeneur)
d. vacationcome (portmanteaux)
e. vacationtal (portmanteaux)
f. aparty (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: confident, valuation (portmanteaux)

a. valuationt (portmanteaux)
b. anxioassessor (entendrepeneur)
c. confidenvaluation (portmanteaux)
d. successtimation (entendrepeneur)
e. anxioassess (entendrepeneur)
f. confidentribunal (portmanteaux)
Other



Question 7: resident, destination (charmanteau)

a. residentation (charmanteau)
b. residention (charmanteau)
c. itinerarea (entendrepeneur)
d. sightseenior (entendrepeneur)
e. residnation (charmanteau)
f. consultimate (entendrepeneur)
Other



Question 8: rank, earthquake (portmanteaux)

a. riotain (entendrepeneur)
b. seismologesteem (entendrepeneur)
c. earthqrank (portmanteaux)
d. rankuake (portmanteaux)
e. rankatastrophe (portmanteaux)
f. numericalamity (entendrepeneur)
Other



Question 9: blue, subscriber (charmanteau)

a. prepale (entendrepeneur)
b. pastelco (entendrepeneur)
c. bubscriber (charmanteau)
d. bluebscriber (charmanteau)
e. bluescriber (charmanteau)
f. purchacerise (entendrepeneur)
Other



Question 10: purple, recipient (charmanteau)

a. purprecipient (charmanteau)
b. brighter (entendrepeneur)
c. purplecipient (charmanteau)
d. possecerise (entendrepeneur)
e. purplipient (charmanteau)
f. lilacnowledgement (entendrepeneur)
Other
