


Question 1: sexual, enclosure (charmanteau)

a. sexualsure (charmanteau)
b. animolest (entendrepeneur)
c. orientrance (entendrepeneur)
d. sexulosure (charmanteau)
e. palaceivious (entendrepeneur)
f. sexuclosure (charmanteau)
Other



Question 2: immune, orchestra (portmanteaux)

a. violinflammation (entendrepeneur)
b. orchestrasponse (portmanteaux)
c. orchestrasponses (portmanteaux)
d. operatect (entendrepeneur)
e. woodwindestructible (entendrepeneur)
f. orchestraceptors (portmanteaux)
Other



Question 3: automotive, dvd (charmanteau)

a. tvhicle (entendrepeneur)
b. automotid (charmanteau)
c. automotived (charmanteau)
d. dvdlership (entendrepeneur)
e. automod (charmanteau)
f. moviehicular (entendrepeneur)
Other



Question 4: decent, fabric (charmanteau)

a. decebric (charmanteau)
b. defabric (charmanteau)
c. chiffhonest (entendrepeneur)
d. crapiece (entendrepeneur)
e. so-social (entendrepeneur)
f. decabric (charmanteau)
Other



Question 5: remote, peer (charmanteau)

a. remoer (charmanteau)
b. feedbactual (entendrepeneur)
c. repeer (charmanteau)
d. peerageacent (entendrepeneur)
e. tutorestrial (entendrepeneur)
f. remeer (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: economic, newbie (portmanteaux)

a. developmentenderfoot (portmanteaux)
b. techonomic (entendrepeneur)
c. economistenderfoot (portmanteaux)
d. techonomics (entendrepeneur)
e. techonomical (entendrepeneur)
f. unemploymentenderfoot (portmanteaux)
Other



Question 7: widespread, content (charmanteau)

a. limiterial (entendrepeneur)
b. widespontent (charmanteau)
c. widesprontent (charmanteau)
d. uncommontary (entendrepeneur)
e. widesprent (charmanteau)
f. rapaddition (entendrepeneur)
Other



Question 8: underlying, synopsis (charmanteau)

a. underlyings (charmanteau)
b. dvdeep (entendrepeneur)
c. premiseential (entendrepeneur)
d. underlynopsis (charmanteau)
e. premieriad (entendrepeneur)
f. underlyopsis (charmanteau)
Other



Question 9: invisible, arena (portmanteaux)

a. arenanvisible (portmanteaux)
b. arenanconspicuous (portmanteaux)
c. unawarea (entendrepeneur)
d. arenamperceptible (portmanteaux)
e. venuebiquitous (entendrepeneur)
f. imaginarea (entendrepeneur)
Other



Question 10: accessible, library (charmanteau)

a. accessibly (charmanteau)
b. digitract (entendrepeneur)
c. accessiblary (charmanteau)
d. periodapt (entendrepeneur)
e. accessiblery (charmanteau)
f. stackurate (entendrepeneur)
Other
