


Question 1: mineral, princeton (portmanteaux)

a. plasmaneral (portmanteaux)
b. prinral (portmanteaux)
c. micantucky (entendrepeneur)
d. vitaminroe (entendrepeneur)
e. louisianimal (entendrepeneur)
f. mineceton (portmanteaux)
Other



Question 2: cloudy, distributor (charmanteau)

a. sparkleector (entendrepeneur)
b. bookstormy (entendrepeneur)
c. tintegrator (entendrepeneur)
d. cloudystributor (charmanteau)
e. clodistributor (charmanteau)
f. cloudtributor (charmanteau)
Other



Question 3: precious, driver (charmanteau)

a. highwayste (entendrepeneur)
b. policemunneeded (entendrepeneur)
c. engineneeded (entendrepeneur)
d. priver (charmanteau)
e. precriver (charmanteau)
f. preciver (charmanteau)
Other



Question 4: basic, scanner (charmanteau)

a. basner (charmanteau)
b. essentialtrasound (entendrepeneur)
c. bascanner (charmanteau)
d. printroductory (entendrepeneur)
e. fingerprintroductory (entendrepeneur)
f. basinner (charmanteau)
Other



Question 5: superb, forum (charmanteau)

a. superum (charmanteau)
b. so-sopbox (entendrepeneur)
c. superrum (charmanteau)
d. hangoutstanding (entendrepeneur)
e. platformidable (entendrepeneur)
f. sorum (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: basic, synopsis (charmanteau)

a. basynopsis (charmanteau)
b. dvdecent (entendrepeneur)
c. bassis (charmanteau)
d. premiseential (entendrepeneur)
e. prequelementary (entendrepeneur)
f. basinopsis (charmanteau)
Other



Question 7: vocational, lawsuit (charmanteau)

a. militarytaliation (entendrepeneur)
b. voclawsuit (charmanteau)
c. storyhabilitation (entendrepeneur)
d. vosuit (charmanteau)
e. storyhabilitative (entendrepeneur)
f. vocuit (charmanteau)
Other



Question 8: basic, banana (charmanteau)

a. basiana (charmanteau)
b. basana (charmanteau)
c. elementarypublic (entendrepeneur)
d. commond (entendrepeneur)
e. bana (charmanteau)
f. almonderlie (entendrepeneur)
Other



Question 9: exempt, configuration (charmanteau)

a. exempturation (charmanteau)
b. exempuration (charmanteau)
c. developpose (entendrepeneur)
d. excusage (entendrepeneur)
e. mandatorient (entendrepeneur)
f. exemption (charmanteau)
Other



Question 10: rental, bracelet (charmanteau)

a. rentalet (charmanteau)
b. renacelet (charmanteau)
c. propertiara (entendrepeneur)
d. gizmotel (entendrepeneur)
e. racelet (charmanteau)
f. carmband (entendrepeneur)
Other
