


Question 1: deviant, molecule (portmanteaux)

a. heterodoxygen (entendrepeneur)
b. devule (portmanteaux)
c. abnormalecular (entendrepeneur)
d. unorthodoxygen (entendrepeneur)
e. molent (portmanteaux)
f. conformolecule (portmanteaux)
Other



Question 2: explicit, death (charmanteau)

a. explicath (charmanteau)
b. expleath (charmanteau)
c. diseasy (entendrepeneur)
d. explath (charmanteau)
e. sonambiguous (entendrepeneur)
f. conscioassassin (entendrepeneur)
Other



Question 3: important, miniature (charmanteau)

a. imporiature (charmanteau)
b. importiature (charmanteau)
c. imporniature (charmanteau)
d. importable (entendrepeneur)
e. woodenusual (entendrepeneur)
f. replicompel (entendrepeneur)
Other



Question 4: expensive, player (portmanteaux)

a. protractor (entendrepeneur)
b. captannoy (entendrepeneur)
c. pnsive (portmanteaux)
d. captainattractive (entendrepeneur)
e. expelayer (portmanteaux)
f. cheaplayer (portmanteaux)
Other



Question 5: impossible, teacher (portmanteaux)

a. curriculumpossible (portmanteaux)
b. difficulteacher (portmanteaux)
c. studentenable (entendrepeneur)
d. predicteacher (portmanteaux)
e. parentenable (entendrepeneur)
f. philosoforbid (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: talented, reprint (charmanteau)

a. talenprint (charmanteau)
b. taleprint (charmanteau)
c. talprint (charmanteau)
d. reprintelligent (entendrepeneur)
e. prefacepire (entendrepeneur)
f. prefacetute (entendrepeneur)
Other



Question 7: graphical, specialty (charmanteau)

a. graphicalty (charmanteau)
b. graphicialty (charmanteau)
c. dermatologyometric (entendrepeneur)
d. anesthesiologyometrical (entendrepeneur)
e. departist (entendrepeneur)
f. graphicaly (charmanteau)
Other



Question 8: magnificent, responsibilities (charmanteau)

a. magnificities (charmanteau)
b. magnificenties (charmanteau)
c. aspectacular (entendrepeneur)
d. magnificies (charmanteau)
e. wondertake (entendrepeneur)
f. matterific (entendrepeneur)
Other



Question 9: precise, base (portmanteaux)

a. basepecifics (portmanteaux)
b. basise (portmanteaux)
c. varea (entendrepeneur)
d. precbase (portmanteaux)
e. platformal (entendrepeneur)
f. properation (entendrepeneur)
Other



Question 10: remarkable, canal (charmanteau)

a. stunel (entendrepeneur)
b. peculiarethra (entendrepeneur)
c. remanal (charmanteau)
d. remal (charmanteau)
e. panamanument (entendrepeneur)
f. remaral (charmanteau)
Other
