


Question 1: initial, tournament (portmanteaux)

a. tournamenitial (portmanteaux)
b. earliestournament (portmanteaux)
c. begintern (entendrepeneur)
d. wincrement (entendrepeneur)
e. confirst (entendrepeneur)
f. iniment (portmanteaux)
Other



Question 2: merry, paper (charmanteau)

a. tissueletide (entendrepeneur)
b. meraper (charmanteau)
c. pencilebratory (entendrepeneur)
d. merraper (charmanteau)
e. beerysearch (entendrepeneur)
f. merryaper (charmanteau)
Other



Question 3: hispanic, hospital (portmanteaux)

a. hospanic (portmanteaux)
b. hispital (portmanteaux)
c. surgicalombian (entendrepeneur)
d. hospitalaskan (portmanteaux)
e. staffrican (entendrepeneur)
f. gurneygro (entendrepeneur)
Other



Question 4: greatest, exploration (portmanteaux)

a. greatesploration (portmanteaux)
b. onshort (entendrepeneur)
c. archeologicolossal (entendrepeneur)
d. explorationducted (portmanteaux)
e. exploratest (portmanteaux)
f. remarkheological (entendrepeneur)
Other



Question 5: finest, speech (portmanteaux)

a. excelocution (entendrepeneur)
b. finespeech (portmanteaux)
c. performost (entendrepeneur)
d. momentspeech (portmanteaux)
e. smarticulation (entendrepeneur)
f. sfinest (portmanteaux)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: intellectual, blond (charmanteau)

a. intelled (charmanteau)
b. hairudite (entendrepeneur)
c. intellond (charmanteau)
d. intellectuald (charmanteau)
e. tanalytical (entendrepeneur)
f. suntanalytical (entendrepeneur)
Other



Question 7: superb, anthropology (portmanteaux)

a. geneticsuperb (portmanteaux)
b. so-sociology (entendrepeneur)
c. supology (portmanteaux)
d. so-sociological (entendrepeneur)
e. anthroprb (portmanteaux)
f. so-sociologist (entendrepeneur)
Other



Question 8: occasional, senator (portmanteaux)

a. sporadictator (entendrepeneur)
b. marciaccasional (portmanteaux)
c. occasionator (portmanteaux)
d. recurnel (entendrepeneur)
e. republoccasion (entendrepeneur)
f. senal (portmanteaux)
Other



Question 9: technical, mountain (portmanteaux)

a. mountechnical (portmanteaux)
b. seamountechnical (portmanteaux)
c. sloperational (entendrepeneur)
d. techntain (portmanteaux)
e. trekonomic (entendrepeneur)
f. trekonomical (entendrepeneur)
Other



Question 10: poor, profession (portmanteaux)

a. professionfortunate (portmanteaux)
b. politicscel (entendrepeneur)
c. wealtheology (entendrepeneur)
d. awfulosophy (entendrepeneur)
e. professionadequate (portmanteaux)
f. professionfruitful (portmanteaux)
Other
