


Question 1: bronze, shoulder (charmanteau)

a. slinggot (entendrepeneur)
b. bronhoulder (charmanteau)
c. hamstringot (entendrepeneur)
d. chinlay (entendrepeneur)
e. broulder (charmanteau)
f. brolder (charmanteau)
Other



Question 2: demographic, internship (portmanteaux)

a. demonternship (portmanteaux)
b. censassign (entendrepeneur)
c. awardemographic (portmanteaux)
d. igraphic (portmanteaux)
e. vacationalysis (entendrepeneur)
f. analysassign (entendrepeneur)
Other



Question 3: hebrew, sensor (portmanteaux)

a. yahwearable (entendrepeneur)
b. sensoriac (portmanteaux)
c. israelitesensor (portmanteaux)
d. hashemitter (entendrepeneur)
e. prophetsensor (portmanteaux)
f. israelectrochemical (entendrepeneur)
Other



Question 4: efficient, marathon (charmanteau)

a. efficathon (charmanteau)
b. efficiathon (charmanteau)
c. trekonomical (entendrepeneur)
d. trekuitable (entendrepeneur)
e. efficirathon (charmanteau)
f. marathhonest (entendrepeneur)
Other



Question 5: moral, alert (portmanteaux)

a. checkonomic (entendrepeneur)
b. moralrt (portmanteaux)
c. standbyological (entendrepeneur)
d. alertruths (portmanteaux)
e. moralarum (portmanteaux)
f. evalert (entendrepeneur)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: comparative, guard (charmanteau)

a. comguard (charmanteau)
b. forensecurity (entendrepeneur)
c. comparad (charmanteau)
d. compuard (charmanteau)
e. captainalysis (entendrepeneur)
f. absoluteenant (entendrepeneur)
Other



Question 7: logical, phrase (charmanteau)

a. loghrase (charmanteau)
b. acronympossibility (entendrepeneur)
c. lophrase (charmanteau)
d. malaproper (entendrepeneur)
e. clearic (entendrepeneur)
f. lograse (charmanteau)
Other



Question 8: continuous, corporation (charmanteau)

a. contiporation (charmanteau)
b. dividendless (entendrepeneur)
c. defendless (entendrepeneur)
d. continuoration (charmanteau)
e. continueniversity (entendrepeneur)
f. contoration (charmanteau)
Other



Question 9: distinct, concentration (charmanteau)

a. distinction (charmanteau)
b. multipleutant (entendrepeneur)
c. distincation (charmanteau)
d. distinctration (charmanteau)
e. varea (entendrepeneur)
f. uniqueuilibrium (entendrepeneur)
Other



Question 10: thousand, brother (charmanteau)

a. thother (charmanteau)
b. tother (charmanteau)
c. eightymmate (entendrepeneur)
d. teammeighty (entendrepeneur)
e. classmeighty (entendrepeneur)
f. thousbrother (charmanteau)
Other
