


Question 1: married, shareware (charmanteau)

a. kaypromance (entendrepeneur)
b. kayprocreate (entendrepeneur)
c. marreware (charmanteau)
d. NULL (entendrepeneur)
e. marriware (charmanteau)
f. mareware (charmanteau)
Other



Question 2: confidential, disease (charmanteau)

a. indiscreetiology (entendrepeneur)
b. confidentiale (charmanteau)
c. emailment (entendrepeneur)
d. discreetiology (entendrepeneur)
e. confidase (charmanteau)
f. confidease (charmanteau)
Other



Question 3: olympic, home (charmanteau)

a. olympie (charmanteau)
b. americountry (entendrepeneur)
c. basementreal (entendrepeneur)
d. lugerage (entendrepeneur)
e. olymphome (charmanteau)
f. olympice (charmanteau)
Other



Question 4: personalized, magic (charmanteau)

a. paranormaltifaceted (entendrepeneur)
b. personamagic (charmanteau)
c. personmagic (charmanteau)
d. personagic (charmanteau)
e. artistremind (entendrepeneur)
f. miracleaborative (entendrepeneur)
Other



Question 5: cheap, instructor (portmanteaux)

a. smartist (entendrepeneur)
b. cheaprinceton (portmanteaux)
c. shiteach (entendrepeneur)
d. shittycher (entendrepeneur)
e. imitationstructor (portmanteaux)
f. cheapromoted (portmanteaux)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: highland, barrier (portmanteaux)

a. highlandike (portmanteaux)
b. glentrance (entendrepeneur)
c. highlandivide (portmanteaux)
d. highlandam (portmanteaux)
e. membrancient (entendrepeneur)
f. surmountain (entendrepeneur)
Other



Question 7: idle, emerald (charmanteau)

a. hueseless (entendrepeneur)
b. idlerald (charmanteau)
c. diadempty (entendrepeneur)
d. idlemerald (charmanteau)
e. slackua (entendrepeneur)
f. idemerald (charmanteau)
Other



Question 8: secret, agreement (portmanteaux)

a. agret (portmanteaux)
b. alliunseen (entendrepeneur)
c. secregreement (portmanteaux)
d. bargaindisclosed (entendrepeneur)
e. alliancepoken (entendrepeneur)
f. secretransaction (portmanteaux)
Other



Question 9: ecological, infant (charmanteau)

a. suckletural (entendrepeneur)
b. ecolofant (charmanteau)
c. ecolant (charmanteau)
d. pediatricologist (entendrepeneur)
e. pediatrecology (entendrepeneur)
f. ecolfant (charmanteau)
Other



Question 10: endless, waiver (charmanteau)

a. endleiver (charmanteau)
b. varianceeasing (entendrepeneur)
c. endlesswaiver (charmanteau)
d. endlesaiver (charmanteau)
e. licenseeasing (entendrepeneur)
f. compliunceasing (entendrepeneur)
Other
