


Question 1: mild, death (charmanteau)

a. sporadicapitation (entendrepeneur)
b. mideath (charmanteau)
c. mildeath (charmanteau)
d. mildath (charmanteau)
e. crucifixunusual (entendrepeneur)
f. sorrowbust (entendrepeneur)
Other



Question 2: special, actor (charmanteau)

a. speactor (charmanteau)
b. universalebrity (entendrepeneur)
c. actresspecial (entendrepeneur)
d. speciactor (charmanteau)
e. spector (charmanteau)
f. sonexpected (entendrepeneur)
Other



Question 3: slim, teeth (charmanteau)

a. dentinlikely (entendrepeneur)
b. vertebradiculously (entendrepeneur)
c. slieth (charmanteau)
d. sleeth (charmanteau)
e. clawng (entendrepeneur)
f. sleth (charmanteau)
Other



Question 4: teen, guru (portmanteaux)

a. evangelisteen (portmanteaux)
b. prodigenius (entendrepeneur)
c. twentysomethinker (entendrepeneur)
d. nearesteen (portmanteaux)
e. savanteen (portmanteaux)
f. superstarlet (entendrepeneur)
Other



Question 5: contemporary, event (charmanteau)

a. originouncement (entendrepeneur)
b. contempornt (charmanteau)
c. sociologicalamity (entendrepeneur)
d. contempt (charmanteau)
e. theoreticalamity (entendrepeneur)
f. contemport (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: israeli, kilometer (charmanteau)

a. hectaregentine (entendrepeneur)
b. hectaremenian (entendrepeneur)
c. israelometer (charmanteau)
d. isralometer (charmanteau)
e. israilometer (charmanteau)
f. hectaregentinian (entendrepeneur)
Other



Question 7: plastic, flexibility (charmanteau)

a. packagility (entendrepeneur)
b. plastility (charmanteau)
c. plasibility (charmanteau)
d. steelasticity (entendrepeneur)
e. plastibility (charmanteau)
f. resealasticity (entendrepeneur)
Other



Question 8: real, wedding (portmanteaux)

a. marryl (portmanteaux)
b. christendeniable (entendrepeneur)
c. mariel (portmanteaux)
d. anniversaryl (portmanteaux)
e. definattire (entendrepeneur)
f. christenderlie (entendrepeneur)
Other



Question 9: thick, pic (charmanteau)

a. captionbelievably (entendrepeneur)
b. thic (charmanteau)
c. thinfo (entendrepeneur)
d. illustrationbelievably (entendrepeneur)
e. thiic (charmanteau)
f. thicic (charmanteau)
Other



Question 10: biological, diversity (charmanteau)

a. biologyographical (entendrepeneur)
b. biolersity (charmanteau)
c. bioloversity (charmanteau)
d. bioliversity (charmanteau)
e. biologyographic (entendrepeneur)
f. ecologyological (entendrepeneur)
Other
