


Question 1: full, maple (portmanteaux)

a. torontoverloaded (portmanteaux)
b. resinadulterated (entendrepeneur)
c. redbuditional (entendrepeneur)
d. sirupregnant (portmanteaux)
e. torontoverflowing (portmanteaux)
f. resinlimited (entendrepeneur)
Other



Question 2: greatest, visitor (portmanteaux)

a. attendeep (entendrepeneur)
b. greatesitor (portmanteaux)
c. significantributor (entendrepeneur)
d. visitst (portmanteaux)
e. smartist (entendrepeneur)
f. attendancetrongest (portmanteaux)
Other



Question 3: several, failure (portmanteaux)

a. stupiditional (entendrepeneur)
b. incompetenceveral (portmanteaux)
c. embarrassort (entendrepeneur)
d. severalure (portmanteaux)
e. outcomepteen (entendrepeneur)
f. failseveral (portmanteaux)
Other



Question 4: blue, innovation (charmanteau)

a. bluenovation (charmanteau)
b. colearn (entendrepeneur)
c. speckleaboration (entendrepeneur)
d. speckleture (entendrepeneur)
e. bluevation (charmanteau)
f. blunovation (charmanteau)
Other



Question 5: super, door (charmanteau)

a. suor (charmanteau)
b. curtainbelievably (entendrepeneur)
c. kitchenbelievably (entendrepeneur)
d. nextra (entendrepeneur)
e. sudoor (charmanteau)
f. supor (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: closest, gateway (charmanteau)

a. closateway (charmanteau)
b. trueter (entendrepeneur)
c. closeway (charmanteau)
d. corridirect (entendrepeneur)
e. friendpoint (entendrepeneur)
f. cloteway (charmanteau)
Other



Question 7: royal, discovery (charmanteau)

a. royalscovery (charmanteau)
b. royscovery (charmanteau)
c. rodiscovery (charmanteau)
d. foreignouncement (entendrepeneur)
e. foreignearth (entendrepeneur)
f. sovereunearth (entendrepeneur)
Other



Question 8: prescribed, second (charmanteau)

a. prescribond (charmanteau)
b. precond (charmanteau)
c. prefirst (entendrepeneur)
d. prescond (charmanteau)
e. dicteighth (entendrepeneur)
f. defineal (entendrepeneur)
Other



Question 9: iraqi, literature (charmanteau)

a. iraqirature (charmanteau)
b. governacular (entendrepeneur)
c. osamathology (entendrepeneur)
d. afghanthology (entendrepeneur)
e. iraliterature (charmanteau)
f. irliterature (charmanteau)
Other



Question 10: floral, reviewer (portmanteaux)

a. floweryviewer (portmanteaux)
b. hairyviewer (portmanteaux)
c. geometrequest (entendrepeneur)
d. orchidministrator (entendrepeneur)
e. fabricuest (entendrepeneur)
f. floreviewer (portmanteaux)
Other
