


Question 1: dominant, apple (charmanteau)

a. domipple (charmanteau)
b. commond (entendrepeneur)
c. dominapple (charmanteau)
d. sloene (entendrepeneur)
e. dominaple (charmanteau)
f. almondisputed (entendrepeneur)
Other



Question 2: stable, minority (portmanteaux)

a. prospercentage (entendrepeneur)
b. stablty (portmanteaux)
c. marginchanging (entendrepeneur)
d. minorityquilibrium (portmanteaux)
e. minoritable (portmanteaux)
f. stabelite (entendrepeneur)
Other



Question 3: hispanic, processor (portmanteaux)

a. hispaniclocked (portmanteaux)
b. dramerindian (entendrepeneur)
c. subsystamerica (entendrepeneur)
d. procepanic (portmanteaux)
e. hisprocessor (portmanteaux)
f. ramerindian (entendrepeneur)
Other



Question 4: compliant, pipe (portmanteaux)

a. docileindrical (entendrepeneur)
b. compliantubular (portmanteaux)
c. crackcess (entendrepeneur)
d. compipe (portmanteaux)
e. pliant (portmanteaux)
f. vapormissive (entendrepeneur)
Other



Question 5: proprietary, magnitude (charmanteau)

a. propritude (charmanteau)
b. phenomenoncommercial (entendrepeneur)
c. phenomenonstandard (entendrepeneur)
d. restrichter (entendrepeneur)
e. proprinitude (charmanteau)
f. propagnitude (charmanteau)
Other



--------------------------------------------------------------------------------


Question 6: horny, polish (charmanteau)

a. scrubery (entendrepeneur)
b. horlish (charmanteau)
c. hairywork (entendrepeneur)
d. holish (charmanteau)
e. hornish (charmanteau)
f. flawlessivious (entendrepeneur)
Other



Question 7: global, allergy (charmanteau)

a. asthmaltinational (entendrepeneur)
b. glollergy (charmanteau)
c. globallergy (charmanteau)
d. asthmaltilateral (entendrepeneur)
e. asthmalticultural (entendrepeneur)
f. globlergy (charmanteau)
Other



Question 8: senior, tractor (portmanteaux)

a. enginedergraduate (entendrepeneur)
b. chassisnor (entendrepeneur)
c. fellowcomotive (entendrepeneur)
d. analystractor (portmanteaux)
e. specialistractor (portmanteaux)
f. prominentractor (portmanteaux)
Other



Question 9: personal, improvement (portmanteaux)

a. progressthetic (entendrepeneur)
b. transformal (entendrepeneur)
c. persont (portmanteaux)
d. improvemenal (portmanteaux)
e. reorganizational (entendrepeneur)
f. improvementerpersonal (portmanteaux)
Other



Question 10: auburn, trinidad (charmanteau)

a. freckleypso (entendrepeneur)
b. shaggyana (entendrepeneur)
c. tawnyeves (entendrepeneur)
d. auburnidad (charmanteau)
e. auburnad (charmanteau)
f. auburndad (charmanteau)
Other
